旺角真係開始好多人！慎入！

唔好再話搞唔成，咩乜乜物物！學生獨立聯盟旗都出埋啦，五毛自尊在那裡？

不如你繼續跟進影多 D 相

人呢

前面是哪方 誰伴我闖蕩
沿路沒有指引 若我走上又是窄巷
尋夢像撲火 誰共我瘋狂
長夜漸覺冰凍 但我只有盡量去躲

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪
沈默去迎失望 幾多心中創傷

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼
(始終上路過)

誰願夜探訪 留在我身旁
陪伴渡過黑暗 為我驅散寂寞痛楚
尋覓沒結果 誰伴我闖蕩
期望暴雨飄去 便會衝破命運困鎖

加油

去！

咁叫多人？求其一間萬寧都多人過你

真係睇唔明佢到底係反串定點

估計純粹弱智

掛支旗就打哂飛機

d人都避開幾丈遠

樓主曲線笑鳩獨派

對佢地黎講難度好高架
上次去獅子山掛旗就失敗左

食神支旗仔嚟架

雙刀火雞姐為咗佢比人由加連威老道斬到落嘉蘭圍

曲直難分

今晚一條心, 撐天琦

入埋去監獄撐

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母

旺角有邊日少人架

你哋問咗霞姨攞飯盒未？

真係好難得

抽水即五毛

國王件新衣靚唔靚呀？

大事大非一定要到 香港人唔好再派膠好嗎😭

除咗名好耐

關sir 近期做左KOL
收左天才小釣手 做parttime

咪係，曾經係1號五毛

洗心革面撐關蛇

留名跟進

中聯辦好撚驚

人呢？

其實學獨聯好鬼，義士先坐監，元氣大傷，仲叫人出去

好撚熱血

但冇冷氣不了

釣囝其實係關sir 派黎連登做卧底扮五毛引五毛出黎

獨派真係冇撚用㗎喎

獨派成功撚到警方出動，好波

關SIR成個晏晝去咗邊

警察重多過個檔野

可能係張圖入邊

中聯辦好緊張

咩事蔣子

朗豪坊地鐵站個邊好撚多人
有冇巴打都系现場

蔣生佢地今晚應該唔蒲頭？

都話左圍爐係冇用

全面進場 👉

佢地d人係咁負評留言

五點喇喎毛都冇條
佢地諗住快閃嗌幾句hk indep走人？

佢地應該係旺角附近既m記坐低晒

好老實講

佢地所謂既行動其實係必勝

一來佢地無講行動既實際操作係點

二來佢地亦無講行動既目標係咩

如果真係發生左有板有眼既行動
佢地自然可以邀功 話行動大成功

即使咩事都無發生
佢地亦可以話已經有效宣傳港獨
同時成功呃到班差佬全面罰企
贏曬

出咗旗代表搞成咗啲乜？廣大嘅香港市民因此而受咗乜惠？

嬴登>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>嬴國

咪玩
而家都開始俾人恥笑緊

分工合作
叫班細既出去企
大粒既去嘆冷氣止連登比負評

咪同民族黨d人一撚樣

佢地有咁多人咩
btw留意到得一個負皮

根本同一班人黎

唔撚係掛，蔣仔都入咗五毛list？

佢地最大問題係以為行碌能個套便得

學毛主席咁
見林彪開始功高蓋主 咪一腳踢開佢

支那式權鬥係咁

唔怪得知左膠階段性勝利都呃到人咁多年
原來真係發生咩事都好，求其話贏咗就有人信
警犬進場做野+有效宣傳理念咁實有架喎
咁人社狗旺角鳩嗚團真係連贏幾百日 join佢地咪得囉

邊到多

衰d講 是但一檔大媽K歌 都多人過你

你係咪五毛

我對你有少少改觀，叻仔

好撚on9
唔撐就五毛
唔怪得咁多鍵國
網上鬧下人五毛就以為自己反緊共

佢哋係正式叫唔醒嘅人，因為佢哋扮瞓，自己呃緊自己，活喺自己世界入面，同現實脫節，精神病學上叫精神分裂

要返工不了

隔離嘅福泰大廈都會有啲地方可以聚腳

d 人以為叫兩叫香港人會醒，但實質做過野你會理解到係香港想民主要慢慢來

大公文匯港獨將會成最大贏家

典解關蛇條綜援廢青仲未蒲頭？係咪近月尾啲綜援金已經使晒無錢出街？

所以我成日覺得點樣去團結反對力量但香港好難

現階段香港仲係comfort zone
大把香港人有錢有樓
冇啦啦以死相搏做乜鳩

唔係香港人唔醒，係佢哋唔醒，大部分香港人醒咗好耐，喺香港所有搞政治嘅人都係政棍，司馬昭之心 路人皆知。

掟完漒水之後都有警車架啦....

然而廿年來 民主越做越差

因為係議會從來唔敢真係抗爭

啱呀，D Wade 真五毛嚟

議會外可以做啲咩？睇下今晚佢哋做啲咩

根本由始至終唔理快定慢香港都唔會民主得到，同建設民主支那一樣。
慢慢黎嘅殖民+統戰都殖瓜你

所以有時我覺得投票俾反共係有用，起碼話俾共狗聽我地未放棄，但會俾人話泛民打手

偽獨派

佢畢咗業幾耐呀？仲未搵到嘢做？

因為議會已經零作用，你投嚟無Q 用

會以死相搏嘅人係住緊劏房嘅年青人，因為佢哋嘅居住環境真係幾撚嚴峻

典解蔣仔成日有料爆嘅？

議會起碼made 到小小反對聲音，但街頭抗爭除左蘋果日報同好大型，根本冇人理

或者係同緊父母住嘅人，但同父母關係極之惡劣

你又知今晚唔大型

發覺d 口號學晒碌撚，講下便算

有冇人更新現場情況

看下佢地點先la

笑了你真心覺得今晚有人？

有，一定有

吹到大一大
目的係將類近光譜比下去
用得太多麻木喇

港獨成功左話我知
我同叻哥一齊幫手起城牆

其實忙碌民講嘅嘢好啱佢哋聽，佢哋的確係受緊壓迫嘅一群。

不過退一步嚟諗，地球上有邊個人唔係受緊某一種程度上嘅壓迫，只係佢哋將自己嘅慘況放大咗，加上自己無能力擺脫自己嘅宿命，就會怪個社會，變咗憤青。

其實我曾幾何時都係憤青一名，但係個人成熟咗就會識諗。

我去學電工，幫城牆通電

六點都黎緊
set 好場未

今日同聽日嘅金鐘集會都唔會有太多人

大學生有幾高學歷

支持！ 去緊！

唔通你係博士？

醒喎，知自己嘅問題

以前學聯咪又係成班大學生
有咩咁特別？

香港獨立，香港或最後成為最大贏家

香港獨立，中國或成為最大贏家

唔係話唔想幫
但香港社運真係太多人個玩法係利己主意
好多人都係因為咁而退場

原來搞左膠野

關子返來捉毛，小心

set 好場喇咩

行動:
八點正一齊係西洋菜街開電話 上連登捉毛

其實個集會性質係咩? 和理非 有一班人上台講野 然後大家鳩嗌下就散? 定係真係武裝革命? 如果係前者既話咁有咩用?

冇人答架
唔好問啦

咁睇黎又係陳浩天果次咁, 係台大嗌幾句香港獨立 然後台下成班人一齊嗌 然後散

佢地想人黎
又驚吹太大俾人拉
咪成日曖曖昧昧咁囉

咁冇guts就咪鬼搞啦
或者咪講明和理非集完就散囉, 又唔想比人睇死但又唔敢搞大佢, 就係度扮曖昧

人地偽獨黎，口號就以死相搏
但就搞和理非集會

我而家喺附近捕緊樓主, 好快就會貼佢上連登

成日話泛民口號式抗爭, 其實獨派咪又係口號式
利伸: 憎泛民, 但獨派真心不成大器

屌你老母 旺角有邊日唔多人阿

仲以為有咩事 得幾張相就打哂飛機

學生運動
香港真係要獨立了

小貓三四隻

睇住香港同旺角公義有咩關係？另外旺角公義係咩？叫雞要比錢，反偷拍？

呢班偽獨派最鍾意恥笑泛民左膠，眾志同埋熱狗，但係人地次次吹雞都多過晒你地
仲好意思笑人

共享港畜荣华

唔係多唔多人既問題, 多人唔代表正確唔代表真理, 尤其是香港人民智極低
問題係獨派成日話人嗌口號淨係識和理非, 但次次自己搞親集會都係叫口號同和理非

笑人肉酸
人地侵你玩既話你咪又係果34隻小貓

第3張more

好多人啊啊啊